-使用本模板制作出来的游戏或其他作品-

必须署名：使用THE NVL Maker制作 http://www.nvlmaker.net/

无须开源：对《THE NVL Maker》编辑器所做的修改和二次发布必须开源，游戏则无此规定

禁止侵权：使用本工具（包括修改后二次发布的衍生软件）制作的游戏（包括体验版、截图等）
          在发布（对外公开，网络流传，同人展贩卖等）时，
          不能包含无授权的图片、音声、文字等

          二次创作使用官方图片的情况请先取得官方同意
          使用网络素材时请确认素材有原作者的使用授权

          【无论游戏收费与否，没有例外，商用不商用都必须遵守】

-模板工程引用的图片/音声等-

背景：『きまぐれアフター.』http://www5d.biglobe.ne.jp/~gakai/

界面：被炒的炒饭

人物：33（非素材）

音乐：『Pianos DauGe』http://pianosdauge.org/BGM/list.html

音效：『回斩梦廊』http://kaizanmurou.main.jp/

按钮：『智之ソフト』http://b.dlsite.net/RG39259/

